小心！元朗有刀手！Be water

齊上齊落！一個都不能少！be water！
冇咩事都唔好去元朗住！
記住
君子報仇十年未晚

自推

一個都不能少啊

推

痴線

推！

push

一齊恭喜佢死老豆

好撚重要啊！唔撚好沉啊！

走啊！

留得青山在哪怕冇柴燒！

Push

推！！！！！！